{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025466?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 중화산동 MH HOTEL 중화산점"
    },
    "text": "全州MHホテル中華山洞店には客室オープンを記念して改装作業を終えて新しくオープンしました。 当ホテルは、客リダンギル店と駐車場を共有することができ、客リダンギルに位置するレストラン''午後そしてワイン''では10%の割引特典を受けることができます。 客理壇道を旅行される方はフロントにお申し付けいただければ駐車できます。 もし確認事項がありましたら、金曜日と土曜日に利用可能な近くの無料駐車場(30メートル距離)で駐車できるようにご案内いたします。 各部屋は2人基準となっており、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 また、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。 入室の際は身分証明書が必要であり、未成年者は入室制限されます(身分証明書を必ず持参してください)。 全客室は3人以上の男女同室での宿泊が不可能であり、客室にはLGトロンスタイラーとLGスマートテレビが備えられています。 また、コーウェイ空気清浄機、LED化粧鏡、太平洋物産の羽毛寝具類が提供されます。 すべての客室は禁煙です。 喫煙をご希望の方は、1階の喫煙室でご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "全州MHホテル中華山洞店は客リダンギルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルと客リダンギル店は駐車場を共有することができます。"
        },
        {
            "question": "レストランでの特典はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルのレストラン''午後そしてワイン''では客室利用者は10%の割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客理壇道を旅行する際は駐車できますか？",
            "answer": "はい、フロントにお申し付けいただければ、客理壇道で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "近くに無料駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、金曜日と土曜日に利用可能な近くの無料駐車場があります。30メートルの距離にありますので、ご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "各部屋は2人基準となっており、追加人数がいる場合は当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書が必要です。また、未成年者は入室制限されますので、必ず身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはLGトロンスタイラーとLGスマートテレビが備えられています。また、コーウェイ空気清浄機、LED化粧鏡、太平洋物産の羽毛寝具類も提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙をご希望の方は1階の喫煙室をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 444
    }
}